到底點解佢要走？

Long d 分左手一個月 帽事
今日返咗香港佢即刻要我去見佢
相處都仲係好似以前咁
有講有笑有攬有錫
佢同我講佢而家同佢女朋友又唔係真係好開心
仲係好鍾意我同我一齊好開心
但係就要我等佢

到而家呢一刻我都唔明點解佢要走
如果真係咁鍾意佢而家女朋友點解又要咁對我

求屌醒